估唔到和你lunch都係得返好少人做

中環得40人
葵興得11人

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

今日無live 添

上次觀塘都有100人左右喎
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

有冇觀塘lunch tg group ?

運動不知不覺咁慢慢完左

話左獨立無人buy

你依隻五毛就有人buy

觀牛打工仔flash lunch channel
觀塘和你lunch channel
公海:

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店